以前高登就毒撚天下

而家連登就厹天下

正式宣布連登仔已成功超越5p仔